[有臭格經驗]強姦疑犯自殺疑點數問

講左啲facts先，唔係一定啱

1.差館搜身其實唔多徹底
佢一般只係叫你反晒所有袋，除鞋睇下有冇嘢
再問下你「有冇野未擺低呀」就算
當然有部份差佬盡責啲會叫你入搜身房除衫搜下，但唔係個個都會咁做

2.差館臭格
差館臭格有分男女，而有部份臭架係for暫時擺人，哩啲人係等保釋嘅
另外嘅臭架同監倉差唔多，會鎖，有廁所，有防火氈比你冚起訓覺
配合埋搜身，理論上除咗身份證/文件/廁紙外無嘢入到去
而臭格嘅樓底高，有部份差館嘅臭格鐵欄去到天花板（起碼3m）
可以咁樣吊頸死

3.臭格走廊
據我所知臭格走廊一般會有cctv mon住
理論上可以翻查cctv嚟確定疑犯自殺時間
見頭先報紙佬話15分鐘巡查一次，有無咁準時就大家諗啦
^部分差館嘅廁所係走廊頭/尾/中間，有時係臨時格嘅人要去廁所的話，差佬會帶個犯去臭格走廊嘅廁所

我自己原本估計係咁
疑犯係監倉常客，對差館+懲教十分熟悉
佢應該知懲教看管比較嚴，同埋可能有同倉睇住，要死都要係差館死
而係報紙佬話用usb線自殺前我以為佢會係用防火氈吊頸死
點知係usb線......
吊頸死你要綁繩, 去到吊頸斷氣死嘅時間約三四分鐘
如果佢等差佬啱啱一走就吊頸死，係有足夠時間的
但點知係usb線.........

疑點1：USB線點嚟？
頭先講到差館搜身，要吊頸死嘅線起碼都30~50cm
點解咁都留意唔到?你唔好話係喺屎忽痾出嚟!?
亦無理由係臭格有usb線

疑點2：USB線自殺?
usb線咁幼/薄，仲要佢用塑膠/蛇皮面，摩擦力細
大家可以試下攞條usb線打死結，一係打唔到，一係唔緊
即使佢有辦法打到，一條普通usb線點樣承托4~50kg?
如果你話佢條usb線長，可以對摺加粗佢
咁點解佢可以帶到咁長/粗嘅usb繩入去?

疑點3：究竟佢吊頸幾耐先有人發現？

疑點4：如果有cctv的話，綁繩起碼要30秒，點解係cctv睇唔到?
(個人見解：可能無cctv/個格係cctv死位/離cctv太遠睇唔到/差佬唔撚睇cctv)
歡迎補充

搜身補充：皮帶 鞋繩 所有金屬物品全部會幫你保管先，唔入得臭格

差人做野唔洗你教

未必係usb線 有人話係電腦線 電腦有啲線都好粗下 例如 火牛條線 dvi線之類

同樣問題:咁厚嘅線，目測應該睇到，點樣帶入去？

卷係條J度扮大碌

via生於亂世facebook：

［死因相當有可疑］
5月11日：跟據四眼色魔今早進醫院時拍攝到的相片，手，腳全黑，單看死亡積像絕對不能是死後15分鐘內做成，我們跟據醫學書籍做了一個人死後屍體變化紀錄讓大家參考。
當心臟停止跳動的時候，有些人會開始抽搐，呼吸從正常的節奏轉為急促，同時耳朵首先變冷。身體內的血液轉為酸性，喉嚨開始痙攣 — 死神降臨。
死亡瞬間
醫學意義上的死亡被定義為大腦排出所有氧氣。這時，人的瞳孔會變成看上去像玻璃晶體一樣的物質。
死亡1分鐘
已經凝結在一起的血液開始導致全身的皮膚變色。肌肉處於完全鬆弛的狀態，腸和膀胱開始排空。
死亡3分鐘
這個時候開始，腦細胞開始成批的死亡。高等思維的過程 —例如考慮怎麼才能不死 — 或生前對不起誰 — 終止。
死後4-5分鐘
瞳孔放大並開始失去光澤。眼球已經開始從球體慢慢變平，因為這時身體內已經沒有血壓了。
死後7-9分鐘
腦幹死亡。
死後1-4小時
身體肌肉開始僵硬，並使頭髮豎立，也就是這個原因，人死後看上去頭髮長長了。
死後4-6小時
屍僵開始擴散。凝結的血液開始使皮膚變黑。
死後6小時
肌肉仍然會痙攣。一些厭氧性的生理反應仍然在繼續。
死後8小時
身體已經徹底涼了。最黑色幽默的是，這種情況下，男人會實現一生中最後一次，也是最恐怖的一次的堅挺。
死後36-48小時
屍僵現象開始消失，身體重新變軟，柔軟到可以去表演柔術特技。
死後24-72小時
由於身體記憶體在大量細菌，體內富含蛋白質的各內臟開始腐爛，而胰腺開始消化自身。
死後3-5天
身體上開始出現浮腫，帶著血液的泡沫開始從口和鼻子中流淌出來！
死後8-10天
各種因腐爛而產生的氣體充斥腹部，舌頭從嘴裡伸出來了，由於血液開始分解，身體也隨之從綠色變成紅色。
死後幾周
現在是化妝的時候了，指甲和牙齒開始脫落。
死後1個月
開始液化
死後數月
脂肪會轉化成綠色的物質，被稱之為“屍蜡”。
死後一年
回歸自然
[img]
生於亂世
1 hr ·
［死因相當有可疑］
5月11日：跟據四眼色魔今早進醫院時拍攝到的相片，手，腳全黑，單看死亡積像絕對不能是死後15分鐘內做成，我們跟據醫學書籍做了一個人死後屍體變化紀錄讓大家參考。
當心臟停止跳動的時候，有些人會開始抽搐，呼吸從正常的節奏轉為急促，同時耳朵首先變冷。身體內的血液轉為酸性，喉嚨開始痙攣 — 死神降臨。
死亡瞬間
醫學意義上的死亡被定義為大腦排出所有氧氣。這時，人的瞳孔會變成看上去像玻璃晶體一樣的物質。
死亡1分鐘
已經凝結在一起的血液開始導致全身的皮膚變色。肌肉處於完全鬆弛的狀態，腸和膀胱開始排空。
死亡3分鐘
這個時候開始，腦細胞開始成批的死亡。高等思維的過程 —例如考慮怎麼才能不死 — 或生前對不起誰 — 終止。
死後4-5分鐘
瞳孔放大並開始失去光澤。眼球已經開始從球體慢慢變平，因為這時身體內已經沒有血壓了。
死後7-9分鐘
腦幹死亡。
死後1-4小時
身體肌肉開始僵硬，並使頭髮豎立，也就是這個原因，人死後看上去頭髮長長了。
死後4-6小時
屍僵開始擴散。凝結的血液開始使皮膚變黑。
死後6小時
肌肉仍然會痙攣。一些厭氧性的生理反應仍然在繼續。
死後8小時
身體已經徹底涼了。最黑色幽默的是，這種情況下，男人會實現一生中最後一次，也是最恐怖的一次的堅挺。
死後36-48小時
屍僵現象開始消失，身體重新變軟，柔軟到可以去表演柔術特技。
死後24-72小時
由於身體記憶體在大量細菌，體內富含蛋白質的各內臟開始腐爛，而胰腺開始消化自身。
死後3-5天
身體上開始出現浮腫，帶著血液的泡沫開始從口和鼻子中流淌出來！
死後8-10天
各種因腐爛而產生的氣體充斥腹部，舌頭從嘴裡伸出來了，由於血液開始分解，身體也隨之從綠色變成紅色。
死後幾周
現在是化妝的時候了，指甲和牙齒開始脫落。
死後1個月
開始液化
死後數月
脂肪會轉化成綠色的物質，被稱之為“屍蜡”。
死後一年
回歸自然

呢單野好多疑點 開始個女受害人係話30歲 167高
不過拉到就係48歲 175高 已經差好遠 認人都未認個疑犯就已經自殺？條友仲要係慣犯 真係好奇怪

OT 一樣野，條友可能坐得多熟知強姦犯入去會咩下場所以先上吊

好懷疑係警犬為交數而屈個無人理既地底泥 仲要死無對證

睇少d電影啦 好多強姦犯入到去會入單人倉

有人話喱個人個年齡特徵同早兩日通緝時候嘅特徵好大分別喎

依個米7幾
女講167

依個人40尾
但條女話30零

為交數定係保一個神秘人

其實而家自殺個疑犯 唯一證據好似都係拎左張失卡去atm咋喎 都證明唔到同強姦同一個人
( 即係可能強姦條友掉左張卡 自殺條友執左拎去撞密碼中伏)

忽然覺得係有黑警強姦左個港女
之後為左包庇同袍而老屈個啊伯

同埋條友好似吸毒？
如果係嘅話，佢個樣應該再老啲？

根本成件事都好多疑點

強姦單case ... 4個鐘/市區完全無人死城咁款

而定捉到個疑犯 又極速死左死無對證

你都on9

傾向不相信係自殺

但usb線有啲係金屬面

不過咁都俾犯響埋的話

本身係毒友 無錢又毒癮起 竟然執到張提款卡去拎去撞有幾出奇 on9

30歲同48歲

上面有

樓主咁講即係唔會check屎忽
咁應該可以將條線卷起塞入肛門?

兩樣都有可能 之前已經有個post 懷疑過係警犬做

有人話疑犯好似係着沙灘褲
即係沙灘褲條繩應該攞走咗
簡單講，佢有俾人examine過喎

推

肯定黑警身有屎

可能性之一

不太可能，佢要預先塞入去

會唔會個犯特登將個card密碼貼喺張Atm卡上面再掉左去等人執左去禁錢從而轉移警方視線

總之一定要驗屍

Via Jan Wong @Facebook
4 hrs ·
一個無性罪行案底但有老爆同盜竊案底既人，會用水幫條女清潔，但會一日半後，單案上曬A1先用條女張卡去櫃員機㩒錢，仲要食卡。

仲有，強姦案發生既時候隔幾條街有重型警力去捉班洋琴鬼。

我忽然發覺，點解依家既新聞咁撚似 Netflix 既劇咁既？我點解要俾錢睇戲？

*補充：
條友係老爆同盜竊慣犯，另外仲未做 ID parade 即係認人。

*再補充：
條友係老同

積下口德啦
人都死左再講會對當事人二次傷害
肯定唔係黑警求其拉個人然後屈打成招囉
咩三十歲變四十八歲
米六變米七
條女俾人姦緊認錯有乜出奇
唔駛審啦肯撚定係佢啦死得好
肯定係有預謀有計劃收埋條電話線專登入臭格自殺

仲有係佢屋企搵到部電話喎

話佢用衫褲自殺都正常
之前都有犯試過
USB線都拎到入倉
搜身果個食得屎

成套電話連atm卡一次過掉左去等人執

即係慈母求其搵個演員返嚟扮拉到人
之後就話個演員死咗 放返個演員出嚟
成件案就咁完咗？

巴打分析得好詳細

有可能條友對野對左上左天女女女果陣

之後醒左癮起要X電去ATM拎錢

但佢都咁多案底有無可能會因為怕入去坐而自殺呢

諗黎諗去佢都無可能會自殺

查下女人屋企人背景，有冇人做差佬。

有機會自己/自己伙記個女被姦，用刑過重。

又或者個真犯就係伙記，捉到呢個只係一個慣犯，反黑有晒佢紀錄，係佢地眼中死不足惜，加上又係獨居，身邊冇親人可以為佢做証，呢d要黎食死貓一流。

哩啲案應該二三十年起標

要

如果係老同係搞都應該搞後生/細路男仔？

XG01話係Lan線，咁有機會唔斷
但點樣帶入去先係重點

老同？同性戀？

係

老同係指道友咁解

其實講咁多做咩，叫條女去認屍咪得

臭格係咪冇橫樑

執到卡嘅假設可以成立

不過你當佢係替死鬼嘅，無做過強姦，DNA報告唔會Match，認人都應該唔會怕，就算係慣犯無啦啦比人加條老強正常都唔會咁易自殺

你話係黑警殺黎滅口/錯手嘅，到最後受害人都會去認屍，個調查都仲要經法醫驗屍、DNA報告去match番個案情去結案，咁我又睇唔到滅左口之後個老屈難度易左

表面分析都係黑警睇漏眼嘅機會高D

當然實情真係滅口嘅，好老實到最後都係全香港一鑊熟

仲唔合理過Usb

呢個post 入黎講口德 道德撚 神探 個班可以唔洗理
好多都係五毛想玩膠化/破壞討論

佢都係慣犯啦

坐幾耐會對佢人影響嗎

而且條線點解會出現係臭格依個真係商確下

姐係佢比人拉果陣都準備好收埋條線入去自殺

理論上比人拉果下你唔會有準備什何野下架啦咁突發

應該係用美沙酮嗰個酮

唔知

都話性罪犯係香港係冇呢支歌仔唱
唔好睇咁多港產片 人云亦云啦

好想知點會知佢係同性戀 如果證實左係同性戀呢單案就好睇

後者好牽強喎
點過到DNA同認人果關?而且差佬點樣係真兇身上拎張銀行卡俾個犯?

其實差佬好鐘意放流料 等犯人睇新聞覺得班差佬跟錯晒就覺得自己好安全 然後露破綻

除咗裝寬頻班it狗

邊個會帶條lan線出街

第一句 fact又會唔岩咁

係臭格個陣會唔會受藥物影響？

掹差館電腦果d

咁撚粗咁撚大條點帶入去臭格呀

原來解道友 無野啦

唔好話VGA線

唔係，lan線比較粗啲，有可能唔斷
但係點帶入去？

比你掹到點帶入臭格都係問題

咁做一早俾班黑警打撚死

如果圈住自己條腰, 黑警無搜身?

個疑犯死得咁突然個下已經咁諗

猶差吞pok睇漏眼

會唔會有可能條線一早安排左係入邊

佢好似着沙灘褲，咁沙灘褲條繩應該解走咗
即係有check過個犯，但係點解無發現有條線？

答之前google下啦

瘋狂推論：被拉之後，在CID房趁黑警唔覺，扯甩條LAN線備用？

呢個好大可能 又day 1開始話為左伏個疑犯而延遲公佈消息已經好可能係包庇同袍

第一時間上唔到網，唔係最容易發現咩

臭格離差佬辦公地方有一段距離
同埋臭格係鎖起咗，呢個推論無咩可能性

所以咪死左囉

黑警：屌，又斷線，阿邊個，CALL IT搞搞佢啦

唔好同我講咁大條線警犬會唔知

以前皇帝會賜白綾叫人自行了斷
現代變左賜USB線...

李旺陽都可以自殺

依單野好睇過新一季prison break

一陣DNA出左原來唔係佢強條女就精彩

跟住點解佢會無啦啦係臭格吊頸

乜撚野facts又未必啱 樓主知唔知facts點解

和紳

所以亦都有可能只係用私刑重手左

入面都舉左幾個疑點 例如臭格冇橫樑點樣吊頸

仲可能係某國重要人物

係就正
Cctvb編劇都寫唔出

咁樣驗屍都會穿

睇漏眼有幾出奇
警犬都係打工姐
有同袍買左下午茶返黎，
分分鐘成個犯揼低去食tea都仲得

未必啱晒，可能有啲差館layout唔同

吊頸支撐點都係個大問題

佢搵咩吊起條線都係問題

佢無橫梁啲鐵閘又咁密咁細佢吊啲咩呢

無橫樑，但倉門有橫柱

咪玩啦, LAN線2邊頭都有個位卡住點爬去台底啪晒2邊頭拎走條線仲唔比人發現

呢個post就高質 d疑點有point又合理
再睇下另外果班神探

你又啱 無理由會袋埋條usb線入去
準備叉電？

利申: 啱買咗條2米快充
真係好撚長好撚粗
但卷埋都好撚大舊

睇佢比人拉時 身無財物咁款
收埋喺邊？

我睇網上臭格圖佢鐵枝同鐵枝中間好密好細佢點掛起條線呢

疑犯係道友
佢間屋可能係飯堂
即係長期有道友出入
當然可能根本唔關飯唔飯堂事
但亦可能有人嫁禍
有冇內情有冇掉包 無人知
係有呢個可能性既情況下
疑犯就自殺左 仲要係用電腦線而唔係衫褲
就算唔係樓上講到條女親友係當差或者搵替死
都有可能係打到佢諗唔開自殺 始終道友諗咩好難講

連審都未審 如果要打官司 可能死左呢個疑犯搵到不在場証據tim
始終要等dna報告先可以肯定係咪佢

不過道友要搵不在場証據 可能同幾個月唔出街既獨居毒撚一樣咁難

如果報導無錯佢真係用lan線
個黑警應該係盲的
咁大條線都睇得漏

條柱幾高同埋有冇空間吊到頸

但係如果有心造佢
會唔知要驗屍驗DNA？
一定穿㗎喎

道友帶條lan線係身

試下塞入肛門睇下夠唔夠位

有冇巴絲打同我一樣有諗過，佢咁多單野喺身，已經係慣犯，點會為左一單强姦而自殺

正常office都釘死D LAN線係牆或收係地下, 除非警署D人賴到唔收線

Lan線本身都唔係咁易攞到 要按住頭尾先拉到出黎

hidden agenda事件係強姦案之後果日，只係警方係事發後一日先公開呢單案。
仲有 HA個位置同案發現場要成30鐘腳程，絕對唔係「幾條街」

睇左新聞 就覺得警犬個證據其實好單薄 個重點已經去左查個疑犯點死 唔係查個疑犯係咪真係強姦犯

呢單野絕對唔簡單

有人話佢係道友
話唔定入到去仲hi hi地

大概係咁，不過香港差館嘅門會大好多
同埋最高嘅橫柱最少有2m左右

咁長咁大條無人發現先好笑

老強同老爆差好遠喎

係你自己盲淨係睇假膠留言唔睇真心討論既人姐

一驗屍咪知

佢係慣犯先更加清楚今次事件既嚴重性
嚇到自殺

問題係怕有先入為主依個想法

無可能
講緊有預謀咁計好黑警換人𠴱陣唔知係邊到偷（一早帶定）去自殺
有咩可能係神智不清
痴撚線咩直頭係高智商犯罪

唔好同呢條友認真

佢係咪好鍾意上網

CCTVB: d精係人手擺落個西度/疑犯受威脅下扯到期而扑嘢，而家條線去咗疑犯條屍度，點知條屍搞錯number，啱啱燒撚咗

頭先睇黃台仰吹就話睇強姦犯反而無政治犯咁緊

辜且聽住先

條線點黎就睇黑警點吹

始終你係落手重/滅口都要過內部調查、驗屍同DNA報告呢D關

個人傾向相信黑警on9做漏程序 多過 「被自殺」

咁做既風險太高，又唔會可以將件事嫁禍到比佢（dna報告一出就知佢係咪個強姦犯），諗唔到有咁既動機。

已經令到大眾有左自殺個疑犯係強姦犯呢個概念啦 仲要死無對證 連官司都無得打

反黑組的確係有堆慣犯既資料，呢d人係佢地眼中同隻狗冇分別

由頭到尾所有野都係差佬單方面講，咩提款卡/女仔個電話/水樽，呢d重要線索我地全部都唔知，只靠差佬單方面透露，得個信字。

重要人物搞到要搶電話、銀行咭？
搶嚟做乜

btw呢度咁多單臭格自殺
全部用自身衣物
係佢先用usb/lan線吊頸

如果警犬為左包庇某國重要人物 已經成功左

警察都係人 都要食宵夜架

有巴打講左强姦犯一般會單獨囚禁

動機唔係想嫁禍, 只係逼供時一時重手左

啱因爲好多普通人好易會有先入為主概念
對事件本身起左偏見

所以點解平時法官都同陪審團講唔好因爲犯人過住嘅歷史同新聞嘅報道而對今次案件有偏見

如果個犯係被勒死呢

老實講 宜家講呢個疑點我就認同係合理啦 我自己睇完都覺得唔似可以用到usb 線自殺 你話用usb 線他殺我反而信
利申 極同情女受害人 好想疑犯無死 查個水落石出 但極唔認同部分連登仔一開波就話條女ptgf 之後就ff 好多所謂既合理疑點

至於話重手打死左既可能性就更加低，吊頸同被打死 表面傷痕已經會睇得出，呢啲案死左疑犯一定會上死因庭，班黑警唔會天真到認為可以瞞到掛

有智力既人都唔會咁做啦

佢係老同

引起咩都做得出睇佢應該唔係大麻依啲簡單野似係冰同白粉依啲

如果係差佬有意吊起佢黎逼供呢

唔一定有心做佢
真犯人可以嫁禍佢
又可以疑犯有心用條命幫真犯頂
呢兩個可能性都可以幫真犯拖到時間
等到報告出左或者認人既時候可能已經著左草
用命頂就有預謀自殺
被嫁禍就有可能比人打到頂唔順
講真我真係信差佬係會打到條友認罪 咁就唔洗查咁多直接close file札職

難啲

你吊住佢點講野呢同埋如果面對面吊起佢

見到佢唔對路都會鬆一鬆佢再吊過啦

北韓重要人物？

同埋正常office電腦d線都一堆q埋一舊再落枱底走，無時間既話其實都唔係幾做到。
利申 it狗

留名等睇連登仔一炒再炒再再炒

賤種警犬做又36唔做又36
駛咩迫供呀

咁都驗到 係自己吊定人地吊

專登吊起佢令到客觀睇落係吊頸

是但啦人之將死，都炒左咁多獲

合理推斷

可能佢係幫真果個爭取時間

咁如果驗到唔係佢又要交佢走

真果個又走左佬係捉唔返

點驗?

不過我地係手既資訊始終太少，（例如：羈留期間有咩人入過羈留室/經過羈留室走廊，會唔會有vendor入去做過野，例如 維修檢查cctv，比佢偷到條lan線）

連有咩人出入過羈留室，「由做羈留手續、檢查隨身物品到正式入到羈留室上鎖經過咩地方」 等等，呢啲基本資料都冇，真係好難估

咁鐘意USB線呀拿, 就搵條線慢慢同你玩
唔講? 吊你一分鐘
仲唔講? 2分鐘
仲唔講? ...

其實延遲一日公佈 要走一早走左 然後求其捉個慣犯做低佢就close file

依家就係講緊會唔會係警犬專登殺左佢

先唔講個犯係咪捉岩人
usb吊頸真係好難信
一個咁大既成年人仲要幾大隻
就咁用usb線條usb線唔會斷咩? 真心想知
猶差好有可疑

係殺都係誤殺，冇可能專登

,..

警犬殺左佢都無咩好處

可以排除是打死, 死因庭一開無可能走得甩
基本就係上吊死

只要解得通條電腦線點入去, 證實到
就基本可以知道係咩方和：

-疑犯自己帶：有預謀自殺, 多數都係畏罪自殺, 很難有其他原因。疑點是點解會帶得入

-疑犯是「獲得」電腦繩的：咁就大把野睇了, 邊個比? 點解要比? 疑犯點解自願自殺? 還是被自殺? 有沒有利益輸?

有個問題，個疑犯身材咁健碩，係一個好明顯既特徵，點解被強姦個女仔描述疑犯身材做中等身材？
正常黎講中等身材應該係指個啲冇乜肌肉但又唔係偏瘦或偏肥先啱

呢度有人講到死因庭好似咩都得咁 #
每逢有死者的親人或律政司認為死者的死因有可疑，就可以向死因裁判法庭要求裁判，以決定死者的死因。此外，當死者的致死原因不清晰之時，亦會由死因裁判法庭裁決死者的死因。另外，一些受到政府看管的人士在香港政府看管的期間死亡，香港政府需要對大眾交代，所以死因裁判法庭也要為其死因作出裁決。

裁判官會引導陪審員各種可選擇的裁決。死因裁判法庭的權限只在於決定死者的死因，如死者是何時於何處以何種方式死亡，而與決定死因無關的內容，例如：嫌兇的行兇動機、法律責任與醫療失誤等，都不包括在死因裁判法庭的結論當中。

usb線 吊頸唔係完全冇可能
靠一下chok斷頸骨而唔係吊高離地斷氣
問題點可能帶到usb線入去
我估由被捕到入倉都唔止搜一次身啦

如果係陰謀論睇, 要做佢既話, 放張卡係佢門口就搞掂

我只係講其中一個可能姐 無講係朝鮮

疑犯點解會自己帶，明明佢都係慣犯，唔應該會畏罪先啱。除非佢忽然良心發現所以去自殺

呢個post 有幾條友就係想講到死因庭咩都得 咩都驗到咁 其實就唔係 死因不明都要由幾條友去傾可能點死

遺言：點撚講呀屌你老味

絕對唔出奇

最重要係個化驗報告 究竟條友係咪真係個強姦犯

其實睇圖個疑犯都係中等身材既，唔肥唔瘦
老實講個環境咁黑都唔會點分到佢幾高幾老啦，呢方面既口供可信性成疑

一驗完dna就知啦

殺左個疑犯係唔會可以將件案嫁禍到比佢

或者知道今次入都出唔番黎, 又或者知道自己下場會好慘, 又無親人, 換選擇自殺既動機係有的, 只係解釋唔到條線點入去

不過個女仔已經俾人淋左成晚水 最後可能會話證據不足 而最後警犬淨係用atm 個cctv入罪

行私刑合理d
畢竟外界唔似連登
個個都嬲都癲

一睇疑犯既相就知佢做開gym 喎
被人強姦肯定有肢體接觸，如果個疑犯係大隻點會唔知？

如果佢唔係強姦犯 警犬嫁禍兼殺人呢個假設就有更大可能性

咁撚冷靜塞入屎忽，預謀自殺就唔會拎張卡去atm la

試下逆向思維咁諗

係你捉到佢但係驗左DNA唔係佢做

咁差佬咪又放人囉

咁差佬又叫做到野件事就會被怕怕放淡

十日無人提但案就完架啦

咁易沖得走啲精就唔駛帶套啦

167 cm vs 175 cm
30歲 vs 48歲

我唔係好信個女仔嘅口供同事實會差咁遠

唔奇！我真係有見過以前識一個人去過臭格係可以偷偷地用電話上fb

我都覺得係警犬為交數/個真犯係警犬中人

我再重申多次，殺左佢對於嫁禍係毫無作用。

咁佢都諗到點解唔係捉佢嘅時候就即刻拒捕跳樓呢

如果果支用黎洗條女下體既水唔係淨水
而係有某人體液樣本溝水, 會係點

誤殺ok??

上面咪有人答左驗屍報告囉

死因庭上面人地點講我地理佢姐

發夢諗過會唔會真正犯人係黑底
之後搵人頂左條罪自殺
同時同慈母打好關係比機會佢自殺

誤殺有機會
同埋如果條usb線係蛇皮面，粗糙啲嘅，會唔會有皮膚磨過嘅殘留？

身高差咁遠都算，可能個女仔比較細粒睇嘅野都會縮水掛。。。
歲數嘅話做開gym個人睇落係會後生啲嘅。。。
但係身材真係離曬譜，會唔會唔知呢種叫健碩？

外國有人塞到手槍入直腸

基本殺佢係意料之外

可能夾鳩佢認但點知玩大左

依家唔好否定可能性

咁應該要搵個套包一包先
因為成條線外面有層網
就咁塞 屎眼會痛(我估)

但佢無撚啦啦塞條線入屎眼做乜
如果一開始諗自殺
佢唔喺差佬上門嗰陣/之前跳樓？
瘋狂推論嘅話
話佢偷猶差叉緊電條線會唔會比較合理？

仲有 睇片佢比人拉嗰時
雙手動作已顯示佢面對咁多記者
極度不安

上面巴打話佢心理因素有影響
都合理

好似係一出門就比警察夾住左

回上面:
- 真犯唔會係差人, 差人點會用水洗閪, 應該處理好好多
- 如果差人親友犯事, 揾替死鬼, 咁嗰犯拉左就唔會再打, 錯手機會細, 嗰犯死就係有心隊既
差人就算高層, 都不大可能有咁多人肯同佢串謀搞到咁複雜同死人黎掩飾,又唔爆出來
我覺得差佬未至咁狼
就算係01冇必要同佢頂, 01除左大是大非係成日屌政府

揾替死鬼既話就係幫重要人物掩飾多

但你都要準備塞架

唔通佢平時行街就塞定係屎眼自殺咩

其實搞條女4個鐘對道友黎講都好似有啲長

我都幾肯定唔係警犬整死佢。

1。疑犯係係羈留室自殺，羈留室走廊係有閉路電視，有咩人出入過邊個羈留室係一定查得返。
2。如果話佢係被自殺，即係當時有人係佢個羈留室入面（而睇返cctv就會知邊個當時係入面），果個人點都冇可能作到個合理原因去解釋點解個犯係佢面前會自殺到而佢又冇即時要求協助。

同埋個死因報告仲要係警犬係死因庭

報紙話4個鐘入面個疑問有同個女仔傾計

死因裁判法庭的裁判結果，可以是：

死於自然
工業/職業疾病
倚賴藥物/非倚賴性濫用藥物
出生時欠缺照顧
自殺
企圖墮胎/自我引發的人工流產
意外
自我疏忽
合法殺人（自衛殺人）
死於不幸
非法殺人
胎兒死亡
死因不明

呢單大案喎

有研究話上吊會射精

也有學者進一步分成幾個階段而詳細進行研究。

首先是第一階段，開始是頭腦嗡地發熱，出現耳鳴。接著感到眼前有閃光，

頭發熱、耳鳴、眼前閃光是剛上吊就立刻出現的，同時，知覺開始模糊起來。

進入失去知覺後的第二階段，全身引起痙攣。據說，手部作划水動作，

腳部作走路的動作，然後雙手雙腳的肌肉開始抽筋後又全身挺直抽筋。

但是對這種痙攣，現在認為那是全身小顫動。這一階段是一分到一分半鐘。

令人不解的是，男性在此時性器會勃起，並射精。

不過可以令到死無對證 令大眾已經對佢有佢就係強姦犯既概念

可能真係每個人定義都唔同，但我第一眼睇落去嘅感覺係個疑犯身材好fit, 分分鐘fit 過夾住佢走嘅兩個警犬

即係會唔會咁樣攞佢啲精 再同證物交換攞去做化驗

法醫份報告又做假埋？

兩個醫生double check都可以開漏藥....
黑警睇漏眼真係好正常....

咁假如CCtV就維修緊無開到呢

選民資料單野成個場都係CcTv啦點解會影唔到人樣

黑警做野你懂的

中等身材同大隻

喺羈留室死既個疑犯單案就會close file
咁係咪即係唔會再查落去

你唔做作家真係浪費左

最後有可能會話無曬線索

dead end file close

你要咁假設冇討論價值㗎喎

條友好大可能係五毛黎

呢家新聞時序究竟係點?

1. 公佈有強姦案
2. 差佬比人笑, 話十幾架衝鋒車去拉band 友, 冇人知隔離街有人強姦
3. 話其實強姦案係再早一日發生, 唔公佈住係想睇強姦犯會唔會重返現場

我聽cctvb 話提款係過兩日先做, 呢度頭先有人貼新聞話其實係即日提款

我又唔明喇, 差人開頭冇公佈係想捕佢, 過咗一日捕唔到就出新聞
咁當日提款, 即係差人仲係冇公佈嘅時候查緊, 知道有人提款, 但仲公佈出黎, 呼籲人提供消息?

因為依家資料唔多

要等新聞出左先可以再否定可能性

調返轉
冇可能收到條 USB cable 自殺，所以必定係被勒死，又或者特登比條線佢叫佢自殺

咁其實所有野都否認嘅我諗無咩好討論落去

要咁諗嘅就算係法醫寫驗屍報告都有機會比警犬竄改

大家都係執定包袱走人吧啦

咁假如搵返提款卡又搵返部iphone先發現唔係佢做嘅

咁所有全部線索都無曬咁差佬重點跟呢

自己人出事咪官官相衛囉

但呢個講法有機會係真 同解釋到警犬可以點樣嫁禍俾個死者

當然呢個研究係咪真同係咪apply到去所有人係有得拗

始終傾向 黑警睇漏眼既可能性比較高。

佢冇心自殺既話，你比條線佢都冇用。

佢有心自殺再要黑警冒住揹鑊既風險故意比條線佢自殺就更加低

佢之前心存僥倖唔會比差佬捉
所以真正有自殺念頭果刻係俾差佬禁門鐘果刻
而冇勇氣即時跳樓
但同時有心理準備隨時會比差佬捉到
所以一早屎忽塞定usb線，要死就係差館吊頸死

Lan線好撚大抽喎

不如大家估下差佬諗個故事要諗幾耐會再出黎開記招啦

要度到頸，你冇 1米長以差嘅 cable 都幾難搞，仲未計夠唔夠力，你點收？
收埋嘅前提係你有準備
黑警話佢係毒品飯堂被捕，點有時間被拘捕同帶返差館前收好條線？

大膽假設：條女老豆都黑警，份工都唔要都要郁條友

以上假設係基於牛頭角附近有兩個宿舍

報紙佬又話會案件終結既
1.04 開始

要拎佢d精, 幫佢打一次J就得, 唔使殺佢

可能根本連基查搜身都冇做，叫佢拎銀包電話出黎就完左個「搜身程序」。

姦劫案會查埋落去，假設dna果d係MATCH嘅，會夾番d證據同報告CLOSE FILE

但因為疑犯已死，唔可能再檢控佢

所以大家都等緊dna報告睇下個件事點發展落去

同埋個報告係警犬俾死因庭

除咗黑警盲咗 都諗唔到有咩方法解釋

依個可能性低到無咩可能

你又無心理準備死

但你又要準備條線自殺死

咁會唔會有啲矛盾

條女對左4個鐘俾出既描述同拉既有咁大出入 都有咁多人話正常 邊撚度正常？依家警犬最大證據係得atm cctv片

嫁禍要滅埋口唔出奇喎

咁個犯上庭唔會爆大鑊咩

殺左佢會改變到dna檢查結果哂

你師兄

跟本班警察嘅目的就係要咁
話俾全世界聽唔係淨係識拉band友 強姦犯都識拉 仲要係火速破案挽回面子
未審就自殺死咗 仲要喺佢地地頭死 但係咪真兇同點死得佢地自己知

查落去個疑犯都無得為自己打官司 更提唔到不在場證明

如果俾警察拉到就準備好自殺
咁佢應該一早就著草 簡單合理得多

你講到咁冇得講, 哩個"可能"有幾大
差佬逗古惑仔都會拍吓個身啦
咁大抽唔搜都好撚顯眼架

如果條強姦犯想陰鳩人既話後面寫埋個密碼得人執左去按錢.....

上面幾個係咁想幫差佬洗白

唔記得講，有部分差館臭格係呢隻門
咁就更加難吊頸自殺

lan線咁硬點收埋
你試下搵自己條lan線試下一定卷到好大抽
我覺得係黑警重手咗整死疑犯

即係
一個有人絕症，知隨時會死
但唔會係呢一刻自殺

條友根本講定死因庭萬能 咩都話會驗到

Usb線就話姐 屌你lan線都睇唔到 咪撚玩啦 仲要單案咁大

岩，鞋帶都要除
根本冇可能自殺到

其實條女認犯唔得咩？

已經block 左 懷疑有幾隻係五毛

其實個疑犯死左都一樣係要驗DNA，

如果唔係嘅話點確定個疑犯係咪真係個強姦犯？

確認唔到呢樣嘢永遠唔知個強姦犯係咪逍遙法外，

一樣係要查個強姦犯出嚟

所以話close file呢個point真心on9

你話入唔入到罪就話啫，

個犯俾人打死定點死

死因報告出咪知係打死定吊死

你地係度估估下真係有結果咩？

至於點解會有線俾佢帶到入去

呢個都唔關死因事啦

況且又唔知報紙寫嘅嘢來源又唔知係邊

你好難知佢係點死，同咩令佢死，點解會死

鳩估只不過係用嚟滿足大家嘅好奇心，

對個真相真係有意義咩？

見到啲人吹到北韓呀嗰啲真係笑撚左

連人都未認 個疑犯就自殺 你話奇唔奇

但你要綁到繩呢

你都唔係無道理

但講緊係塞條usb線入屎眼喎

你話佢隨身帶刀自殺都可以

但會唔會係一早塞定條usb線係屎眼除非佢對usb線情有獨鐘啦

唔係想幫黑警洗白，但班黑警真係冇哂動機要冒咁大風險殺左佢喎。

仲要佢係羈留室吊頸，唔通幾個差佬熄左cctv入去吊起佢咩。

我唔明點解仲有咁多人執著係167同30歲呢點
1.167同30歲既資料多數係報紙到所得
大家都知幾家報紙佬資料非常混亂
個個都有唔同版本 唔一定要信晒
如果發放既消息係中等身材同年約30～50歲呢？

2.案發係深夜同漆黑環境
事主比既資料同事實有出入唔奇

3.呢樣好多人都無考慮到
就係事主當時既心理狀態
事問比人老強完仲可以冷靜落口供？
167同30歲只可能係事主受波動完既口供
同犯人唔同有咩出奇？

仲有一樣 神探呢一詞
唔係笑果班過度ff幸災樂禍
而笑鳩事主做雞既仆街嫁咩
點解今日成班比人撚返轉頭

以上觀點 歡迎討論

唔會, 但你要掉轉講, 要用到替死鬼一定要控制到dna檢查結果

given that 你做到, 滅埋口好合理喎, 唔通要擔心幾十年?

i.e.滅口係necessary 但唔係sufficient condition

我上面講如果揾替死鬼既一定係共狗/權貴出事先會

我認同機會暫時睇細過"真犯+錯手"但唔係冇

錯手

仲有 係咪真係lan線真係有待確認。

有道理，合理推測

到時成個科林炒晒車都咪話唔好笑

咁假如佢無曬線索搵到電話搵到提款卡

你又有咩線索可以查呢

你無線索咪又係要close file

如果認完屍話唔係仲精彩

我都覺係可疑既
但點解到而家都唔認呢？
認完就清楚哂係唔係佢啦
唔洗估估下
條女又唔係昏迷緊

好想有理性討論轉下個腦

咁講法 就算條女去認屍都未必有用 咁暗有可能睇唔清楚

某國重要人物搶電話之後仲要強姦埋
好似仲荒謬過USB 線臭格內吊頸喎

條女個老豆係黑警要覆桌
呢個假設點睇

比人強姦喎，化咗灰都認得啦嘛？

咁就過癮
如果條友無死認完發覺拉錯人班狗都係靜雞雞放人
認完原來唔係強姦果個就成個九龍灣又人心惶惶

仲有點解冇目擊者 個4粒鐘發生咩事 每份報導都有出入 好多野都可以討論 不過之前講呢d都俾人話神探 真係唔洗討論

香港暗極都有個譜
個到仲要係街
市區周街都係街燈

報紙佬話4 個鐘入面強姦前後個疑犯同個女仔係度傾計

清楚呢點只有女事主先知
就算人面併圖都未必一樣樣呀
我想講係執著167同30歲呢點 會局限好多野

有冇人諗過點解道友會咁大隻？

唔洗理人地啦
大家都係討論下
當茶餘飯後咁傾下姐

上周日凌晨九龍灣發生的姦劫案，警方昨日在秀茂坪區拘捕一名48歲涉案男子，但該名林姓疑犯今早在秀茂坪警署內被發現吊頸自殺身亡。警務處處長盧偉聰下午向傳媒表示，處方高度重視事件，警方一向有嚴謹程序和標準，處理受押人士，包括搜身和「巡倉」，保障人身安全。警方已安排另一區重案組警員調查事件，包括保安措施有沒有漏洞、有沒有人為疏忽。

盧偉聰指，總區重案組會翻看警署所有閉路電視錄影片段，又會調查警員有沒有跟足程序。

盧偉聰又稱，稍後會解剖驗屍，研究疑犯死因，並把案件交死因研究庭。

廣告
慮偉聰強調，如發現有任何人要負責任，警方一定嚴肅跟進。

仲要將死因庭同驗屍報告混為一談

正常人根本唔會百分百相信死因庭有咩結論

而上面都有人講左係睇份驗屍報告點寫

跟住就話咩又幫黑警洗白又五毛

我唔知係常識有問題定係真係憤世到咁犀利啦

其實香港係咁黑暗嘅我諗都無咩好討論

快d走人吧啦

總知黑警依單野一定要上身架啦

會唔會幫人頂罪？
可能真兇係佢朋友
專登去禁錢比人影到樣
比人拉個時 專登帶定條lan線係身
係認人前 自殺
死無對證
真兇成功甩身

我真係好憎啲人破壞討論氣氛，想表現自己與眾不同，其實係與眾不同地ON9

睇吓佢哋查到啲咩出黎
而家淨係講左好少野，好難有個準確啲嘅判斷

四個鐘 個女受害者點會睇唔清疑犯個樣

上撚硬啦 全城關注 有議員吠住
無合理解釋又比人屌一排

香港既討論氣氛就係慣左要展現自己既論點係幾與眾不同

講返單野，其實警局有cctv la
如果警察都係唔公開咁就真係好可疑

宜家係未驗DNA?

唔係話暈左咩

結果係點黑警都係咩硬鑊

係有2個版本 1係暈咗 2係傾計

咁你意思即係話無線索就唔會揾線索捉強姦犯啦？

而問題係個dna吻合唔吻合就已經知有無屌過條女，

仲講乜無曬線索？你有無諗過你呢個point成唔成立？

人地就係揾到卡同電話，你仲假如乜鳩？

羈留室入面冇 但條走廊有。 如果係被自殺，一定會知道果段時間邊個係入面。

有人話傾左幾個鐘，有人話暈左
但點都好
未暈之前點都一定會睇到個犯個樣
個犯又無蒙面又無戴帽
喺天橋個陣會見到啦應該？

agger, 做得gym唔會咁傷自己身體掛.....(試玩另計)

冇人理呢個point

雖然我都知有啲牽強

有個疑問
唔係話打劫左個被害人，然後被害人去追個疑犯咩？
咁理應係追嘅過程有CCTV架？同埋唔係話經過觀塘地鐵條天橋咩？成程無CCTV？
用出面既CCTV同差館嘅CCTV對比下唔得？

好亂 點解可以傾到計 事前事後教唔合理啦 談判啊依加

嗱，我從來無話過條女 PTGF, 口德 / 女權人士請留手

會唔會係強姦犯本身係黑警甚至係重要人物
咁就要亂咁捉個人嚟頂
呢啲成日入冊嘅就係最好嘅目標
當然要打一身先啦
然後殺人滅口，根本係夾硬吊死佢
最後一定會驗 DNA 去睇佢係咪強姦犯
警察就拎返要保護嘅人嘅標本嚟調包
令到個結果變成吻合

咁就可以瞞天過海啦

有無諗過 正常既成年男人跑既速度 一般女仔好難跟到 唔好講追

因為真係好牽強
攞人d精有好多方法
點都未輪到吊死人拎佢d精掛

被搶其實係幾秒內事 應該睇唔清楚 條女追佢都只係見到背面 唯一係拖入佢閘前 理論上會見到樣 補充案發現場好黑 應該睇唔清楚

傾幾句就話姐，點會傾幾粒鐘

不過好快水落石出啦應該

個女仔又認倒個犯個樣，又會驗DNA

其實我就咁聽，話個犯屋企搵倒個女仔部電話，我已經覺得幾肯定係

剩係條吊頸線黑警都唔知點解釋

不過到時就算cctv影到黑警睇漏眼

都又會吹包庇重要人物滅口

一定又係法醫同警犬打龍通

所以個女他居然追到佢真係好犀利

黑警上硬身

又先入為主

你假設左條友依家係老強呀

咁假如條友無老強咁黑警無線索重點查呀

仲有iphone

話附近冇cctv 亦都冇人見到/聽到案發經過

iphone 呢

係有呢個可能性，但個黑警為咩要協助佢自殺

同問

唔係佢就真係大鑊喇

#282呀

等dna報告好過啦。

lm

神探post

未有風化案底 可以係知入到去一定唔好受 因為有好多經驗

大膽假設小心求證
條女係住牛頭角附近嘅警察宿舍，因為老豆都黑警
個道友係咪強姦犯都好，個道友唔係自殺 (因為根本收唔埋一條夠長嘅線，而且係毒品飯堂拉人，咁啱身上有條咁長嘅線太唔合理)，而係比個黑警老豆隊冧

黎黎去去得幾個可能性
疑犯有犯案,畏罪自殺
疑犯有犯案,屈打他殺
疑犯冇犯案,感怨屈自殺
疑犯冇犯案,屈打打殺

睇吓條女幾時認人
愈遲愈可疑
冇出古惑的話唔明點解仲未認人
一個可能性係夾條女是但認左係條道友算數
現在都係差佬一面之詞

係囉

而家只係討論一下可能性

鳩up下發表下都唔得咩

可能性好低啦

我都覺 強姦入到去可能比死更難受

可能最後話死於自然呢

事實的確如是

都話睇少d戲

就算最後發現死錯人都唔會對外公報啦

成單野案情都奇怪
正路要錢既搶完即走
唔明咁好興致扑4-5個鐘

警犬交既報告你覺得唔會幫番警犬？

佢有呢種心態唔出奇 但點解可以有usb/lan線 仲要係大條 都可以冇人發現

咩叫死錯人
死呢個唔係個疑犯呀

唔係話沿途冇CCTV？

Ok, 你贏

要解釋晒堆疑點唯有咁: 有人穿越空間去到佢個監倉殺死佢 因為好不值佢既所為 香港咁大有超能力既人唔出奇
係好科幻 但咁先解釋得晒啲疑點

探員亦檢獲兩部iPhone及一部Android手機，不過受害人的iPhone至今仍未尋回

但有巴打話現實其實唔係咁？例如會困單人倉？

同埋如果真係諗住自殺，我覺得都會係諗諗下越諗越淆，先會諗自殺。我意思無理由比人拉左至到準備困住，呢段咁短時間，已經諗自殺，然後有預謀諗定帶條電腦線入去。

出少句聲ok？

未認人就死撚咗

係我地冇足夠資訊去做推斷唧，唔洗用超能力既

我指點錯相

香港好難沿途冇cctv

我諗佢嘅意思係捉錯人， 強姦同捉到嗰個並不是同一個人
而家死無對證 一句close file就當搞掂

人哋話俾野笠住咗個頭

吊頸解落嚟嘅傷者，點解會上咗頸箍架

應該會認屍或者認相片啦

坐過咁多年監, 識點生存架啦, 唔認為衰强姦會震憾到要自殺

其實就算個犯係真自殺都好有問題

頭先有人問懲教單人倉：
Cat A犯人一般係單人倉
亦可以申請單獨囚禁，未必批

都仲未嘅，因為仲驗緊dna

單獨困十幾年

但佢係被劫之後，再追上去架喎，點都睇倒個樣應該

九龍灣站果個位出左地鐵站之後條天橋應該係公家地方，冇cctv唔出奇

利申：冇落現場睇過

即係唔係斷正

咪俾我估中。黑警會話cctv壞佐或者有盲點。

條老同可能俾黑警打兩野成佐。成隊人尋晚諗計設局。今朝抬出黎已經現屍班

留名

#1講左，臭格嘅走廊有機會有盲點

係，但會少左好多更恐怖既疑慮

就咁拎佢精到時上到庭或者見律師 條友都會爆大鑊 到時仲麻煩

又啱

咁班黑警咪兜都冇用，驗屍報告一出全部洗定個屎忽啦

呢單野有冇機會拍電影

仲話事前事後有傾偈
拉去自己屋企咁做唔出奇
大佬響大街大巷咁有閒情傾偈

原來係疑犯屋企部ipone唔係條女部iphone 暫時黑警證據少樣

新聞淨係離遠影到佢塊面咋喎 其他都遮曬

屌同樣咁諗 搶完就梗係即走 只係一心求財 但點解會無啦啦姦左個女仔
即係點 跑跑下起色心 又見咁岩跑到個位幾岩用黎老強 所以等個女仔追到佢 即興黎場野戰？
有個說法話傾計到底係咩事 av情節培養下感情先？唔好玩啦
隔咁耐先拎錢都好奇怪 點解唔即刻拎？
係都即刻拎 一方面搏個女仔太驚 諗唔止要作假密碼俾左個真既佢 一方面咁快都未報得切失掛
理性討論 覺得成件事好多位都又含糊 牽強同矛盾
唔想陰謀論 但總覺得暗指緊啲野

即係道友屋企部機唔係條女既
開始聞到炒車既味道

咁大件事唔會就咁close file,除非有確實證據證明死左既疑犯就係個強姦犯

呢個原本我覺得係除dna外最有力既証據黎喎

咁警察都炒就真係無野好講架喎

你明唔明點解要close file？

條友有無老強都要驗啦，點會close file

線索一開始都無，咁係咪一開始唔洗查案呀？

無老強嘅話啲警犬會唔會為左無案嘅案去做嘢呀？

唔明假如乜鳩，都白痴，

自己諗下你自己諗嘅嘢合唔合理先啦，

咁又係，諗到就唔會講啲假如無強姦就無線索嘅嘢出嚟啦。

事實係，如果條友唔係強姦犯，就會去揾真正強姦犯㗎啦，點會因為死左close file呀？

如果有殺人疑犯自殺，咁係咪代表會close file唔查個疑犯係咪真兇呀？如果疑犯唔係真兇，有人死無線索咁係咪又close file呀？

如果係就應該可以確定係犯 因為係斷正 有直接證據證明 但依家唔係就有故睇啦

而家真係等dna報告

都未必 有情況係就算真自殺 但仍然唔影響部份陰謀論既有效性 尤其係關乎個犯id既陰謀論

如果部機又唔係佢，DNA又驗倒唔係佢的話，跟本無動機自殺

班狗係咁撚樣架啦
上次拉錯智障男咪又係咁上下
大鑼大鼓叫晒電視台同報紙去影
最尾拉撚錯人勁低調就放走

他殺

其實要老屈既話 個幾個警察可以話一世唔洗升職 如果有計劃咁做點解要咁做?

我都係咁話
由案件發生，到拉人至今日自殺，
都太多唔合乎邏輯既位
一套戲做到咁我睇一半就走人啦

如果警察係要保護真強姦犯，調包而家死者嘅 DNA 去驗呢

出晒dna report話唔係道友搞條女
全香港炒車

我覺得佢想扑女多個錢
學生妹都唔荒多錢啦
一早諗定係嗰個位開餐

咁快護航？

老實從來話嫌疑犯姐，捉左番去一驗DNA就知係真係假。最大鑊係宜家條友死左。

無野可以判斷到個女仔講野係真定假 正常女仔都唔作假口供係話自己俾人老強 強調我唔係話個女係ptgf etc
而係我覺得 好多新聞出左黎 啲細節好令人生疑 會唔係會係傳媒 甚至警方出問題

安全起見 戴返個頭盔先 我個名

只係突然諗到咁既野 大家唔洗理

真係好撚煩 入黎講一句神探就走 做乜撚野
而家討論下都唔得？小學雞以為咁好得意？

但本身已經放條女走 係條女自己衝埋黎

冇CCTV同認人前, 原則上捉是但一個古惑仔都得

差佬畀線佢引佢自殺

唔好玩啦

當然都可以解釋為女仔精神受創 出現記憶混亂 導致部分口供唔準確

唔係佢搞咪再由頭loop 過

但好認真講句，諗下喎如果唔係個道友嘅，咁真係真正女女女條女個個人仲未落網

屈打成招失敗被自殺

神探唔係講有疑點討論果班呀

但條友就係差佬跟CCTV搵倒捉番黎

即係點 覺得反正都搶左個女仔野 反正佢自己衝過黎 唔差在姦埋佢先？ 思維太跳脫我跟唔到

咁係警察問題啦

我指緊個班神探係屈條女係ptgf個班，唔好誤會

不嬲都話咁先大獲

按報導係咁 但我認為個犯人係有預謀

神探係串班on9搏出位，講埋咩ptgf果d

講案情疑點係無野lo

受害人老豆係黑警，執行地下法律
點睇？

個賊既思維好難估既

我放過你你仲追上黎之類

我地基於黑警放出黎既資訊作合理推測唧，我地又唔係法官，唔需要亦都無途經去將每個資訊核實。

咁黑警查錯野/傳媒亂報，我地都冇計架喎。

唔係佢姦點睇到錯?

如果合理推論都炒車，咁有咩計

你話出左dd就武斷撲埋去炒左就話姐

想問出左dna結果未
同埋驗 正常要幾耐？

睇報道既話，係藍田個商場 同埋 果到既atm 既cctv影到，而唔係現場。好難去prove到就係個強姦犯

真係嘅話，黑警應該會同聯合一樣唔撚俾你知

護乜撚野航 黑警死全家
只係覺得 全港人睇住班仆街一定想好好睇睇 所以咁快求其拉人? 咁大隻鑊邊個肯揹?
只係想講依幾樣

咁唔知我淨係笑果班話女事主係雞=事實果班

專登捉錯人，類似弱智殺亞伯果單

捉完再被自殺，人已死唔使查。

D_Wade 同 AC米蘭死返出去ok？

我自己覺得話黑警話被自殺呢d, 可能性好低，個人唔信會係咁

但我又的確唔明點會咁易自殺倒

邊個覺得警察做野好岩？
呢單野黑警點都要揹鑊架啦

有咩問題

true

我唔想罵戰，但真係好難推斷到係被自殺

智障犯咁係個警察拉錯人

但而家講緊指控條友被自殺，大鑊好多喎

黒警跟本拉人做show已經on9. 未判應該叫疑犯。但全港傳媒就已經叫色魔落網。係法律角度唔公平 如果係common law.

不過係支那同日本呢D國家。被人捉已經當你有罪

香港又進一步同支那睇齊例證

政府 黑警係誠信破撚晒產 叫人點信

陣間無得認人 DNA又無得驗 會唔會就咁完左單案 我覺得香港差佬做得出

你做乜鳩

你睇清楚啲個前設係咩啦

假如唔係佢做但佢又死左又無曬線索

假如佢係曬線索差佬只會一直懸紅

咁慢慢就會變懸案架啦

我重點唔係放係close file 而係真果個咪捉唔撚到囉

黒警講就代表係？。

唔肯定,
"個犯想放人"好主觀, 但1)搶人野你計到人地會追 2)成年男人, 會俾條靚妹追到?定係一早諗定引去嗰個位?嗰度咁啱有USB, 定嗰犯自己有?

係難推斷佢係被自殺 但同樣難推斷到點解可以成功自殺

唔係，我都知報紙佬同黑警都會鳩吹，但呢一刻咁少資訊，你唔信既話，成個post都可以完，唔洗討論

如果公開CCTV啲片同佢match就ok, 但又冇

黑警：疑犯家中搵唔到受害人電話，估計已經賣咗！
黑警：疑犯係家中洗衫，懷疑為毀滅證據！

有預謀想姦個女仔? 用個賊啲思路 放女仔走係想故擒欲縱啦

我理解，但樓上有幾個我地咁講就係護警真係好撚on9

理性討論一定會有正反方自我觀點

又唔洗叫人死出去嘅

你準備好炒車啦 手竹

契弟

點解佢身上會有電腦線係最大既問題

黑警從來都唔會公開架啦
最多放張相出黎全城大搜捕

我無完全抹殺，但因為咁就話人護警係痴撚線

會唔會係本身30歲個犯係街dum左張卡，咁啱又比48歲執到，之後48歲就諗住走去提款機度碰運氣，點知食撚左卡比人影埋。

佢都唔知咩事，食左卡攞唔到錢就返左屋企

之後第2朝就比人拉左

正常個犯唔會走去提款，比人食卡都咩事，即刻着草啦

仲on99返屋企訓覺，等比人拉

直接去自首好過啦

拿 我就先做少少假設

犯案當日 犯人搶左女仔部手機
之後女仔追上黎 但我相信一個男仔搶完野即刻跑走既話
女仔應該係追唔到 咁某程度 會唔會係犯人引佢去
佢想去既位置呢？

咁犯人一早清楚個地理環境 仲有水準備去清洗

先唔好理用水洗係咪on9.
但佢就算離開現場都無一個cam影到佢
我就覺得犯人唔會係一個完全無思考既人

不過幾日後 竟然會去商場 一個人多cam多既地方
用受害人張卡 而且無任何掩飾（口罩/換衫）
因為警方係話cam認出疑犯
同埋直接返屋企 ...

我諗大家睇都會覺得係兩個人既做事方法

而後者擺明係留晒線索博比你拉。
最後仲要死埋 想問案發經過都做唔到

到底會唔會有人掉包比警察破案或者保護某一個人呢？

以上就我自己個人諗法

另外 疑犯死左 認人手續會點？
認屍定睇相呢 再拖多幾日
屍就認唔出 相片亦難對.....

蒙面係個女仔比人蒙住面強姦
其後傾偈 犯人問受害者提款咭密碼
其間並向受害者表達奇怪情感
問埋人家庭背景

姦姦下愛上咗條女

唔出奇，都係要等dna報告

今時今日竟然仲有人會信警犬講既野
一係你就on9 , 一係你就弱撚智

隔離post話黑驚話個疑犯用被單上屌

你唔撚好假如啦on9，

你唔假如個女受害人根本就係虛構出嚟？

根本由始至終都係警犬自導自演？

想撚下你地班連登仔

你個前設無問題，你話個犯唔係強姦犯呀嘛，

但我講嘅係唔會close file，你close file同懸案係兩回事。

我就係講緊條友唔係強姦犯就更加唔會close file，因為未捉到個犯，唔該你唔好嘥我時間解釋啦，無啦啦點會無曬線索？只不過係手上嘅線索未揾到真正個犯啫。

估到有個普 班友連受害人係ptgf 又設局去屈人已經離晒罩。

啱啱話係lan線唔係USB 線。黑警似就地取材咁。 個犯自殺最多衰疏怱。被自殺可能性愈來愈高

另外就係 希望各位女士 未破案前或者破案後

都要小心自己既人生安全 量力而為

樓主小心又俾班道德口德撚話你係神探呀
你知佢地鍾意未審先判
話係就係，一定唔會有問題
連討論案情都唔可以嫁

戴定頭盔先
其實大家有無諗過根本捉錯犯
真。強姦犯仲逍遙法外
當晚個真強姦犯應該係有計劃行事（著哂黑衫黑褲，有帶有布幫個女仔蒙眼，仲帶埋水）
首先樓上有巴絲都講過佢搶個廿幾歲嘅有得啲乜錢
加上佢搶完atm卡都無即刻去㩒錢（相信唔係單純求財）
同埋睇新聞相佢體格都算幾高大
正常男仔跑都快撚過女仔好撚多（佢仲要身形有返咁上下）
所以我大擔肯定佢係特登搶手機引個女仔去姦左佢
根住將搶返嚟嘅atm卡交比個老同
叫佢幫手㩒錢之後拆帳
點知個老同咁唔好彩比人周左
最重要係喺老同屋企搜出嚟嗰兩部定三部電話都唔係女事主
（以上只係大膽推測，口德撚死開）

會唔會真強姦犯特登掉咗張卡，寫咗密碼上去，條48歲（on9)走去提錢，即時中伏

你睇清楚果條oncc既link既內文
講緊去年43歲姓林疑犯

唔好講個女仔個老豆係咪黑警住先 其實個邊好近asso雖然唔知佢係咪讀個間 但可能呢排又final 只係個女仔晏左走
反而會諗 係咪單野太揚 警方上頭施壓要盡快破案 先極速捉到個犯？
至於到個女仔認屍既時候 有無可能俾啲心理暗示佢 令到佢都覺得自己記錯 好似樓上咁講記憶有錯誤
希望成件事唔好關警方事 黑警呢啲出左黎之後對警方真係失曬信心

我屌佢

唔使講合唔合理
因為成單野已經唔合理
用lan線自殺已經唔合理 點會諗到

唔係話原則上得15分鐘時間咩??

撕布應該有聲喎

Dna報告冇得屈架

唔好推，流架

呢單係講緊去年43歲姓林疑犯，唔係今次呢單案

頂自

thanks

如果dna唔啱 好驚封消息或者鳩up一堆藉口

乜撚都唔比假如你係到做乜鳩

咁無啦啦點會無線索？

你咁諗又幾合理

但咁樣就諗唔明點解要自殺，dna報告一出就會放人啦

其實諗諗下
事主1個女仔係無可能追到個犯
除非有人有心引佢過去
(或早幾日已喺地鐵撞過 覺得佢靚
已鎖定目標)

因為睇犯嘅身型都似做開運動 有操開
而現場話搵到個水樽
普通超市/便利店無得賣
要運動場館嘅自動販賣機先有

強姦犯呢d犯 其他犯係唔會知/多數去獨立房 唔好電影當現實 係度誤導人

你係循環論證

死於自殺哩點冇prove 過，只係差佬講

因為根據差佬對外公佈只係話搶左手機同提款卡

而個女仔同捉到嘅人資料不乎

又得商場個CcTV影到天橋又無CcTV

我係用有限資料推出無限可能性

其實冇冇人問過個屋企人夜晚唔見咗五個鐘都冇揾佢同報警，間接講佢屋企人係咪唔關心佢

無知一問
強姦唔係有得驗？ 唔通到而家個疑犯死埋都未驗

定係佢玩野外sm之後屈人？

邊隻水樽呀

咁樣去下一步，黑警殺佢做咩，唔會殺左就嫁禍到比佢。

唔記得呢個post定隔離post講話 一係唔想坐所以自殺算（唔好講條線點黎住）一係有人做左手腳 邊個既話就

廿幾歲人唔見左五個鐘就報警，我老母一年都報廿幾三十次

五個鐘就報警

我覺得係黑警未審先判玩私刑重手咗
利申：斷估

無輪點都好 黑警揹鑊一定 無可能無人為失誤

接受到 但就要諗原因 依方面又好難諗

報驚就真係唔會
不過一定打左廿幾三十次電話俾條女

咁樣驗屍報告一出就水落石出，班黑落洗定屎忽啦。
唔係政治犯，單野咁揚，一哥得q閒保佢

又嚟

如果真係他殺，一係誤殺，一係謀殺
呢度話誤殺就係打犯重手咗
謀殺其中一個原因係報仇，報得仇嘅可能個女仔係黑警個家人

係咪確定左一定會驗屍

可能本身好憎個犯 所以借機打鳩佢 係咁既又證明唔到佢唔係強姦犯 可以係佢既係個強姦犯同時班黑警好撚憎佢

好難唔驗 唔驗既想睇下警方點塞住香港人把口

一定要架喎 普通人係屋企死都要驗

連土共都話要查，呢單冇人會保班黑警架啦

咪話左可以錯手

殺左係嫁禍其中一個step,殺左唔一定嫁到，但嫁禍唔殺就有手尾

理申鳩吹

+1

打死會驗到
要攞佢命，監生勒死就…

咁睇得起香港人？
黑警一早知港豬性格
話個疑犯自殺死，過一排就冇人理

要作呢個故仔一定要成班黑警夾口供
成班都係共犯

會唔會係黑警私刑又重手，自己毒癮又發作好撚辛苦（可能有幻覺都唔定）
加上樓上巴絲話睇佢比人拉返去嗰陣啲身體動作都顯示都佢極度不安
同埋入到去啲黑警又話：脆脆地認左佢喇⋯⋯你唔撚會出到去架喇，全香港都當正你強姦犯⋯⋯（逼供）
種種原因下自殺都唔出奇
問題係佢究竟用lan線定usb線
同埋佢點帶入去/有人比佢？

錯手打死犯，本身已經成班共犯

哩單真的話揚左唔止警隊，係政府都好撚煩

想問臭格係咪冇位俾個犯自殺？
就算有條lan線都吊唔到？

其中一個可能性
也可以係疑犯毒癮起頂唔順自盡

而家條女手機都未揾得返其實

我反而咁更加唔明你judge我啲乜

Onq都連登入過去既巴打話好難

知自己要上電，咁收埋白粉啦，真係拎電線上電咩

仲話想搞好形象, 愈搞愈垃圾

其實執到咭又有密碼提示無乜可能
你會唔會喺街執到張銀行咭
隔離/有張紙包住
紙上又寫有一堆數字？

就算真係比你執到
密碼同咭一齊放 已相當可疑
而你仲會信係hint係真pw 唔係trap
仲會走去atm入咭試下㩒

打機啲task咩

認真問, 依張圖係真定假?

黑警會畀佢帶物品入去?

咁其實係咪冇可能係自殺
就算俾一萬個原因(eg. 唔想坐十幾廿碌，毒癮發作，強姦後畏罪自殺）
佢都冇可能靠一條lan線自殺
何況有條lan線喺臭格已經唔合理

係咪可以鎖定被自殺？

黑警做野鳩流

係咪如果個犯認左 就唔會驗（指紋個啲）咁係既真係可以搵人頂
但唔係既話 驗左出到黎都唔會有事 佢無出樣 屋企人同鄰居會唔會咁得閒爆佢出黎就唔知
但講佢係道友 一時神智不清就真係無得講
私刑重手都好有可能 迫供呢啲野...

利申9up

無野肯定

入去真係會俾人打啲職員會當睇唔到

黑警自己玩高調拉人。段鳩估拎光環

肯定咩講清楚

淨係為拎光環揾咁多人揹黑鍋咁撚on9

咁光猛
似係法庭臭格
未有包頭

唔好話咩已經肯定係被自殺啦, 陣間又炒車

thx

其實真係無 連個女仔口供都可以有幾個講法

當初用電話線綁手強姦
個犯最後又用電話線/lan線自殺

唔撚肯定
未去過全部差館臭格

入過臭格
要擺低袋，同埋摸褲袋俾佢睇
原本想叫我除埋條鞋帶
但個女警犬諗諗下又覺得煩就無除
入去坐咗陣又有個入嚟
唔知點解佢可以拎埋部電話入去打機
所以阿sir做嘢唔使人教，因為無準則

老實講未見過道友好似個犯咁壯

佢地隨時180度轉軚架喎

一直都係討論緊可能性大唔大
無論臭格環境同自殺手法都令個疑犯自殺嘅可能性極低
將focus轉向可能性較大嘅他殺好合理

大把黑警high 上腦想紥職。宜家犯罪率低 有大案仲唔搏？

之前已經有黑警衰砌生豬肉。 同毒犯做大龍鳳

七黑咁多自己友撐已經有眼你睇

根本係, 求其做野, 無話準則, 直頭睇心情

咁即係個疑犯有機會帶到lan線入去
咁臭格有冇位可以吊頸自殺？

唉，有疑都無用，當年李旺楊可以咁死，依家其他人照樣可以咁死。

以上純屬亂講，帶個頭盔先

話特登引個女仔去預定地點強姦呢樣有d可疑

如果個女仔大叫搶野之類，引倒人注意之類，佢成功既機會咪仲細。如果一心係打算強姦，唔似會用搶野黎引個女仔。

無保佢既動機

電話冇危險性就話啫
Lan線入臭格做乜鳩
同埋上門喺佢屋企拉點解會有條lan線帶係身？

bookmarked

入臭格收眼鏡
話冇眼鏡會嘔會暈就唔收

點解無咩人分析死者既自殺動機
呢樣野先係最撚緊要

有預謀就有套啦

嗰時無研究咁多
依家要我諗，就淨係得度閘門有位俾佢綁
但正常咁大動作無乜理由望唔到

我就傾告相信黑警hea做/無做「搜身程序」

冇跟足程序搜身囉

唔係毒品飯堂拉咩

有預謀既應該唔會揀個個位

咁一開始揸波都可以叫啫

唔引去指定地點先咪仲危險

就係冇動機，正常人都唔會淆到一俾人拉就自殺，更何況慣犯

有呀

電話冇危險
鞋帶呢？
帶唔帶到lan線入去呢點好重要

唔知個疑犯比左咩口供

有冇話佢認定唔認？

張問提款卡係邊度得黎佢點答？

呢個廢老坐監多過食飯，合理估計佢冇電腦？
就算你有電腦，呢家比人拉完，要拎條 lan 線上身都唔係即刻做到嘅事

因為你無爬文

嗰日有一家人俾人拉
個阿爸喺隔離個臭格俾人收咗眼鏡
係咁同個老婆呻乜都睇唔到

如果本身己經無咩希望姦一心求死, 所以強姦, 搶劫都唔怕

我睇01好似上門？

不過邊都唔應該有lan線係身啩

話搏升職屈人都仲講得通，但話為升職而令到條友「被自殺」，我覺得可能性好低。

即係殺人黎升職喎

不過用lan線真係好奇怪，我對新聞話 lan線呢一個point存疑

引述網上流傳消息：
真相大白...
昨晚subject在temp cell偷走一條電線之後入cell 3，半夜2點幾cell 3曾經FAS响邑，消防check完指花灑頭被扯過痕跡...
之後大家又係求L其事L旦當無嘢、過版。
今朝就出事
🔸🔸🔸A1情報確實🔹🔹🔹

巴打們點睇

要吊到頸既lan線要好撚長啦下話

咁大抽唔駛搜到睇到啦, 你自己試下zip一抽lan線入褲袋睇下啦

其實大家既討論都成理，因為各自加減左不同假設。

咁講啦，如果我地assume現有資料都係事實，疑點有無方法解除？

昨晨趁有毒癮的色魔往吸毒時，在秀茂坪寶達邨將他拘捕

落街買毒品帶LAN線?

唔會用搶野呢招。一個女仔比人搶野，隨時淆底唔追上去。

送醫院嘅時候，佢係上咗頸箍固定，睇落唔多正常
有冇人搵吓舊新聞，睇吓D人吊頸係咪會上頸箍

如果唔係，可能代表條頸受過其他嚴重攻擊

[再大膽假設 瘋狂續寫]
疑犯之後會咁大膽去atm
可能諗住尋晚傾咗4個鐘
人生、理想、過去 乜撚都講哂
條女會愛上自己
加上又嚇又氹 (唔知有無影埋祼照)
相信條女唔敢報警

但當比猶差夾去臭格
又心情複雜
原來付出4個鐘真感情
都未打動到條女
得自己一廂情願
而條女應承咗唔報警又報
感覺被出賣 萬念俱灰

(頭盔: 支持強姦犯快撚啲死)

係有機會架, 但咁易畀佢偷?

有機會用掛

因為條頸係最傷

冇人講過佢被捕果刻就已經袋住條線係身，有可能拉左返去之後唔知邊到偷返黎

？

盡快搵受害人電話
快手點驗DNA人都死咗免得無晒証據
受害人一定有疑犯DNA留底，無理由唔驗
疑犯咁醒目洗得咁乾淨咩！？問題
點解會突然咁低智去櫃員機㩒錢先？？
唔明呢到...

又見到理性撚D_Wade發表偉論

冇

我建議你睇多幾份報導，再爬下文先再加入討論

講到全警署失職黎合理化件事

冇其他環境證據，驗屍會存疑

打兩野叫佢認。老同體格精奇死撚佐。你估黑警會點

A 叫白車
B 的佢入臭格

臭格死就疏忽。

叫白車就...

鳩估

都係講返個人經歷，唔知係咪個個都係咁
我都係俾人拉過一次

嗰日打完指模就俾人帶咗我去報案室後面個office其中一間房
咁間房就普通office房，擺咗啲枱同電腦
入面一個人都無，亦都無cctv
我坐咗喺嗰度半個鐘都無人理過我
跟住先帶我入臭格

都係冇

但係今日有，會唔會一拆頸箍，個頭就碌出嚟

呢個說法，對黑警黎講要揹既鑊最少..

可以話

入temp cell既時候已經搜左身，瀨vendor做完野漏左條lan線。會檢討就完

同意，講就咁講，
到最後有人話開公聽會引用權力及特權法，
咪又係即刻反對

咁你係咪全港追捕緊既強姦犯?

入臭格 手繩咁短都要收 咁大條Lan線竟然睇唔到

2個可能性
（1）真（但用電線係咪自殺到都成問題，樓主話臭格樓底高）
（2）開始老屈係自殺

今日到你做神探

咁瀉鑊高喎

幫自己個寶貝女報仇

呢個真...落親口供，起馬自己一個人係間房到鳩坐一個鐘先

警犬做野唔洗你教

咁大單野都會咁咖 未入過咩都唔知

我有個推測
先假設疑犯唔係自殺 姐係他殺
首先今之警方高調拉人
但疑犯同女事主形容外表差好遠（最中一個疑點）
毒品美容？成50歲似30歲？
咁高調拉人 開曬記招 點收貨好？
好簡單 拉錯人照屈
（疑犯獨居 ）
警方可能查過冇親人？
姐係拉錯左除左個犯冇人會幫佢上訴

個疑冇做過 緊係唔認
但冇理由開多次記招話拉錯人
諗住打到認？最後重手左？

樓主反諷?

我未衰過咁大單，唔知咁大單會唔會咁啦，但會都唔出奇，佢地係有心要你困你一個人係入面等黎消磨你意志。

鳩坐還鳩坐, 入cell之前點都望多你一望, 依家講緊吊到頸咁長既電腦線, 不如大家自己搵一條試下zip唔zip到入袋而唔比人查覺...

相信呢個都係最終結局

咁如果係咁著緊個犯，點解俾佢有機會自殺？

無講過肯定, 你笑乜鳩

真相被埋沒
市民無能為力
完

覺得會同女講掂數，條女話想忘記過去從新生活
再有人追究就玩大愛，話你地令當事人繼續受傷害

大 Sir: 你同我解釋吓發生乜事
(聽完之後) 我好滿意你個解釋

到時連登日日大字報

做到咁唔係幾個人話到事。基本上半間差館要配合 今事今日真係唔奇

望第二個環頭條真查。驗屍官有料到

同單強姦案又兩件事路
如果dna not match，都要繼續查

口供房得啲枱同櫈，正常無嘢拎到
我嗰時坐喺入面訓覺
訓訓下入嚟問我食咩早餐

大膽推測
Xx比條線佢，挑撥「夠膽你咪吊頸死囉」
結果真係吊頸

冇追開post 會唔會係被自殺 猶差打撚到佢仆街叫佢自行了斷果種？

你敢食咩

咁鬼異 之前冇頸箍

假設條友真係自殺，我呢個推測最後既結果最多只係「過倉程序有不足會仍出檢討」，就唔需要有任何人出黎揹鑊。

但如果驗屍結果係他殺，就點都要人出黎頂左佢

食咗乜事都無
腿蛋治加熱奶茶

今時今日係咪都多數話意外架啦⋯⋯

一心求死，所以強姦
尋人話人假設無稽，今日自己d假設仲無稽
你係唔係弱智？

樓主話臭格樓底高
要拆個消防花灑係咪冇可能？
重有就算拆到點用條lan線自殺？

咁條線要剛剛好盤得到一圈不多不少唔係都穿崩

如果個花灑頭可以頂到件咁大份既人既重量咁個contractor真係良心企業

如果死因係俾條線勒死
係咪可以驗出自殺或他殺嘅分別？

視乎法醫有冇追 Post

真實情況係，唔計致命傷，法醫都會寫低哂所有傷痕，老謀嘅睇吓之前有冇打鑊金先喇

日本留學巴打，因咩事入去？

答係條撚屌咩心態

D_Wade同AC米蘭一早認定個疑犯係強姦犯
再從"佢已經係強姦犯"嘅角度做推理

救護員都 Hea 搓
應該死咗好撚耐

唔識
但吊起同人手拉既傷痕有唔同啩
同埋俾人隊會有掙扎

如果黑警監生吊佢上去呢？

有FB POST話死者手腳發黑既程度唔似剛剛死

咁即係分到啦
有花生食

睇吓今晚 HA secret 有冇醫生護士話第一次係急症室見到有屍斑喇

覺唔覺呢啲事係大陸先會發生

班警犬不嬲當自己係法官，
分分鐘未審已經私刑到人不似人形

做支付寶充值，俾人用咗個戶口去呃錢

好簡單 拉錯人 個犯死唔認罪 打到佢死埋 用LAN線索死佢

唔單止頸箍，張紅色毛氈都有問題
似係要遮住一D唔可以見光嘅嘢

我有個問題想問，有冇人諗過一個就黎五十吸左毒n年嘅老同，性能力真係正常？仲要有能力係街度強姦？

屌你連登仔有料到

最後無事？

其實有無人諗過,呢條友9歲開始犯案,係積犯,老強唔係死罪,點會未定罪就自殺

搞咗一年左右close file

其實所謂facts，1/3真都唔知有無
都唔係基於事實黎討論
都唔知討論黎乜

根本每個人都有自己心目中嘅真相同對錯，無論搵幾多證據去解釋你覺得嘅真相，最後都係多數人覺得的嘅真相先係真相

想問下如果用衣服 而唔lan線有冇可能 吊到頸

樓主提出疑點
小心口德撚全面進場

邊撚到黑？

真係好難信咁既重犯 d警察唔會check清楚先鎖佢
大佬咁撚長條線 盲鳩咗？
唔係d 差人做佢 or 打佢 真係諗唔到條線邊度黎

FF 小說mode
會唔會係今次單案實在太人神共憤
D 警察對住個疑犯好嬲
'屌 你咁鍾意攞電線綁人 等你試下俾人勒返轉頭既滋味！'
勒勒下 就死埋
因為頸做成傷痕
所以迫於無奈話佢係用電線自殺？

如果係普通犯睇唔實都勉強信你
呢單野咁轟動派咁多人力物力去查聲稱極速破案，但係冇人睇實個犯，信你都on9

九龍灣姦劫案，昨日落網橋底的色魔，今日在秀茂坪警署內自縊身亡，原來消防處今日凌晨約3時接報，指秀茂坪警署有火警鐘響，遂派出4輛消防車前赴現場。消防人員於接報後約5分鐘抵達現場，發現羈留室有一個花灑頭損壞，並沒有火警跡象。消防處事後將事件列為警鐘誤鳴。

你兩個可能性嘅結局都係一樣，因為警察有心做嘅就唔會查到啲咩可以公布 ->疏忽；如果查唔到都係無咩可以公布->疏忽。

你幾時曾經掂過天花板嘅花灑頭
冇架生你都幾難掛到嘢上去

由佢比人拉個下 佢已經摩登家庭有自殺既念頭先會即刻搵定條lan 線收埋
一個突然比人拉既人可以諗到咁多野 仲收埋條lan 線

先提堂，再扣佢

Dna報告未出，認人手續未做，根本未夠料落charge

用事主 atm 卡都未提到堂?

係唔係黑警整死人
之後做到成個案情係個犯自殺
有乜嘢可能用到usb線自殺
你地自己用條iphone線綁個結
一扯就甩啦
何況usb個頭係金屬做
有乜嘢可能帶到入去臭格

由拎張卡去到禁錢既時間，有成6、7個鐘，張卡轉左幾多手都唔知啦，點告得入呀。除非現場有閉路電視清晰閉到佢唧

熱狗報都有提

【曾入秀茂坪警署羈留室人士：唯一可以上吊係閘門】

涉及九龍灣姦劫案的48歲疑犯，在秀茂坪警署羈留室內上吊自殺身亡，事件傳出後，輿論普遍質疑為何在羈留室可以上吊，而疑犯用來上吊的電腦線又從何而來？本報訪問了5位曾進入不同警署羈留室的人，以了解羈留程序及情況，其中一名曾在秀茂坪警署羈留的人向本報表示，該警署一般羈留室是難以上吊的，但有特別羈留室的天花是有水管的，可作上吊之用。不過他指出，當時秀茂坪警署警員要他交出所有物品，包括鞋帶。

該名曾警方帶到秀茂坪警署的人（下稱A）表示，以他在該警署內所見過俗稱「臭格」的羈留室擺設，「完全冇無嘢可以上吊自殺」，只是有給地方給被拘捕者坐的地方、有廁所、有毛毯、水杯，天花板是沒有水管等設施，不能給人綁上縄索等物品作上吊之用。

A指出，唯一有機會上吊的，是臭格的閘門，可綁上縄索上吊。而他最終被警員帶到在報案室旁的羈留室，他指這些「臭格」比較特別，只是作暫時停留之用，沒有床單皮鋪等物品，但天花板有水管，而這些「臭格」可以看到報案室。

A又指，當時在秀茂坪警署落完口供，就在特別「臭格」等了約數小時，再轉去其他地方，期間是有搜身的，並將所有隨身物品都交出，包括鞋帶及皮帶，「我個次連襪都要放（出嚟）」。

本報亦訪問了另外4位曾被帶到不同警署「臭格」的人士

全文︰

#九龍灣 #強姦 #搶劫 #秀茂坪警署 #電腦線

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：
iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

有五毛加持

所以咪可以申請再提堂可以慢慢查

屌你D"事實"真係開始超現實

值頭搵條黑警去認疏忽。一命救全家

九龍灣港鐵站橋底姦劫案，涉案被捕的48歲林姓男子，被扣押在秀茂坪警署22小時後，今早在羈留室內，疑用電腦線吊頸自殺，送院搶救不治。

在事件中最令人疑惑是被指用作死者上吊的電腦線從何而來？消息指，死者是在羈留問話室接受探員問話期間，趁探員不察覺下，「扯斷」問話室內連接電腦的上網線，並收藏身上。當疑犯被送返羈留室後，用該條電腦線掛著羈留室的鐵閘上吊自殺。消息承認，事件中確有人為疏忽。

如果有人"承認" 就可以charge了

lan 線啊

btw 綁左
扯唔甩

真係睇唔撚透 可以咁大動作黑警都見唔到 條線仲要可以長到吊得死人 點即刻收埋

咁疏忽都係合理既...唔好有打死犯呢個前設去睇件事啦，驗屍一驗就知，好難呃

「消息人士」
到時有個更好版本就唔認講過
好似今日 USB 變 lan 線咁
應該都係有人話：屌你咩 USB 線邊有咁短，再作過

呢個post最少有一個警犬

程序上都要搜身架,如果係問話室偷lan線,就肯定唔可能塞肛門

屌班差佬幾時開記者會交代

係呀，一定係黑警打死犯，邊個話唔係 邊個就係黑警

人地都未諗好個故仔點寫落去比啲時間啲狗啦

我好撚想聽佢哋點講

根據佢描述一條可以徒手扯得斷嘅線可以用黎吊頸 會唔會咁搞笑呀 點承受人類重量 扯甩就合理姐

以後都用消息人士放風

如果有記者會：
am: 疑犯係用 USB 自殺
pm: 疑犯係用 lan 線自殺

星島，大公：屌你咩，點幫你地兜

睇怕以後警局會全部改行wifi 無線滑鼠

扯得斷但吊到頸

c刑死 有幾成?

呢單差佬日日都係用「消息人士」放料，最唔啱程序就係公佈道友嘅案底
正路去審，係審到罪成，去到求情判刑先可以講條友有咩案底架屌

自從689上台，所有政府部門都用放風會，貪講錯嘢可以唔認
差佬冇恥到用放風會令審訊不公，同埋不斷放流料

見到疑犯送入醫院個樣都唔似吊頸死既樣

利申：上YouTube 睇過某重犯俾人勒頸死既樣。

我想問下，一開始係打劫電話
咁部電話搵到未

仲未

拉人就極速開記招。有鑊就話要小心 拖得就拖

本來係疑犯屋企搜到iphone 但原來唔係女事主個部

一街都係iphone, 搜到iphone
最搞笑係有人質疑女事主睇錯高度，就有人話神探，咁黑點睇呀乜乜柒柒

諗撚咗成日，作個咁on9嘅解釋，死咗佢算把啦班柒警

1）識消滅證據（體液）
2）如果提款卡係早有預謀搵個替死鬼去atm自拍
3）未捉到人之前已經準確知道疑犯身高
4）仲有大量疑點

最後兩問
1）少女有被偷去現金？
無理由偷電話偷提款卡唔偷現金掛
2）少女到底有冇驗身，證實被強姦&體內提取犯人DNA樣本？
用一支水就可以告到人強姦？

點解連個疑犯嘅名都唔公開？

因為佢係疑犯

矛盾1:有意識去毀滅證據但又會無意識去提款會俾人影到樣

矛盾2:常常出入監倉嘅人會無啦啦怕坐監而自殺?(林過雲都無自殺)

矛盾3:如果得門口度閘有得吊,一個人要去擒高,再用lan線掛自己係個閘前面,點都會幾響下,再成1.7m高嘅身驅掛正係閘,點會發現唔到?

百多元現金冇被偷

我想召喚班神探返嚟幫手破案

係,最記得係之前屈工厦藏化學武器嗰單。人地明明搞環保回收,差佬仲用cctvb講到人十惡不赦

消息人士妨礙司法公正

驗左身未？

點做到

LAN 線兩端都係得一截膠去頂實個LAN PORT
一扯就會斷，咁咪拎得走囉

大約2公斤的壓力，就能使頸動脈血液迴流受阻；3.5公斤壓力，便足以閉鎖頸總動脈；16.6公斤壓力，即可以壓閉椎動脈。因此，當頸部受到16.6公斤以上的壓力時，就足以閉塞頸部所有的血管，使腦血液循環完全停止。所以，不僅懸位正吊者可以致死，就是採取站、坐、跪、臥以及側吊、反吊的姿勢，只要有人體部分重量，甚至僅僅是頭部的重量，也能引起腦血液循環障礙，導致腦缺氧而死亡。

咁你班友係咪解釋埋李旺陽之死既迷團

當然只係解釋到部分疑點 警方無理由唔講咩姿勢縊死 明知會俾人質疑

睇到幅圖我大笑左

係咪李旺陽被自殺咁樣呀屌你

開始有一班五毛/警犬講埋d膠理據黎合理化件事

對唔住我係諗住抽水，令大家誤會，係我1999

急交數/要包庇自己人去砌生豬肉

我已經特登梁國雄議員

睇到另一個post話係個疑犯扯斷口拱房既lan線再帶入臭格 單案愈來愈荒謬

啱啱收工睇晒所有reply
屌你老母黑警真係on撚鳩鳩架喎，咁撚大動作都睇唔到
真係白撚痴 條差佬切腹啦屌

毅進仔真係好離譜

咁撚鳩嘅答案都好意思答出口

成單案唔似簡單睇唔到

依家條女部電話都重係搵唔到

條友又無條女部電話

咁到底係唔係果條友做都未知

btw，如果你去猛自己條lan線係唔會拆到
佢有個lock鎖起咗
要拆嘅都要拆兩邊，電腦只係其中一邊
除非部電腦條lan線無駁入router

正常 lan 線 應該係正下有 socket ,
一邊駁電腦 , 或者跟本有線冇電腦
咁其實要扯爆個頭就好易
同埋一條 6芯或8芯 lan 線
應該可以受到成年人既重量

問題係搏閘門果到咁都冇睇到
好明顯真係大安旨意冇事 唔檢查

唔好咁大聲

等陣
扯得斷條線，但係竟然可以吊頸??????

VK4502A on9車

成單案依家個證據只有cctv

咁啱佢果個臭格會冇CCTV

一陣dna test拎唔夠sample出唔到result就變永久懸案

所以好懷疑警犬為交數/搵替死鬼

DNA報告咁撚耐都未出都知咩事啦

其實受害人俾人沖身 犯人dna好可能唔可以好準確驗到

之前有班話警犬唔關事 話驗dna個班

根本就差佬玩大左 條道友唔認就係咁搞佢 搞搞下點知摺埋 會唔會係咁

更恐怖可能係真兇另有他人 警犬就求其為交數

扯lan線都冇發覺已經唔make sense
試下扯下自己部電腦
成部腦都扯到移位啦
除非差佬short到俾個犯獨處對住部電腦

樓主唔好鳩up

其實黑警搜身有分等級 例如唔洗除衫，除衫，或者除淨低褲

利伸 比人搜過無數次

黑警殺犯交數唔合理

因為依家搞出人命係大獲好撚多

同埋今時今日周圍cctv 唔到黑警話一就一，二就二

呢個話明重犯，一定搜得最嚴

以我睇法就係第一次搜身入臨時臭格，然後中途唔知點樣強姦犯得到電腦線，到入真正臭格時，正常要搜多次身，黑警懶，貪放便冇搜就放左佢入臭格
犯人係臭格深知自己証據確鑿，強姦罪受把係好撚慘，決定以電腦線吊頸自殺

應該唔係有PLAN, 如果唔係唔會咁多漏洞
可能真係唔小心重左手,, 純粹諗緊點收科, 但做得愈多錯得愈多

叫學是學非拍野啦
一條LAN線可唔可以吊起超過20K既野

但試問點樣係臭格外有cctv 情況下制造出犯人被自殺？

好耐之前我聽過柳記朋友話，吊頸自殺唔駛好高嘅地方，欄杆已經足夠。有犯堅決尋死，最後用繩縛住係鐵門啲欄杆，一下子用力坐低，咁就死咗。

不如你諗下點樣有咁多人嘅情況下偷到條lan線

前線科技人員Facebook：
LAN線設計韌度係11KG
扯得起個人應該係十年難得一遇嘅究極LAN線

有偷嘢前科仲要係強姦疑犯，都唔搵人睇到實？根本唔合理
你估古惑仔打交個種犯咩

所以我咪講左唔知咩情況下得到囉

你岩 咁樣仲冇咁痛苦添

痴撚線

之前連登仔講到個犯好似弱智咁 俾人拉到係正常

而家講到個犯好似受過特工訓練咁

點解d人有懷疑呀？係因為件強姦案本身已經唔合理，捉犯個位又係唔合理，到而家死埋仲唔合理。

男事主迫個女事主聽佢講故事4個鐘，識去買水洗閪，但男事主冇性犯罪前科。
上晒新聞，蠢到去用張卡掀機，但係又識掉走女事主部電話。
入冊多過乜，今次突然良心發現自殺，仲要用條lan線

根本係係點錯相，想草草了事點知打死左人。

最大問題係點解斷開network都唔撚知

如果過多幾日都仲未有dna報告，就知咩事啦
如果最尾連驗身報告都冇嘅話，咁係連單強姦案都 。

仲有 就算比你偷偷地抆到電腦插頭 都仲有個駁router 既插頭要抆 點樣可以偷偷地兩邊都抆到又冇比人發現 照計落口供有人睇住佢

我唔知佢邊間房審問
如果係錄影會見室，入面唔會有desktop，佢哋多數都係用usb save嘢
其他唔知，ssp同長沙灣差館就係咁

推到班友仆街

咁你即係講左咩

李旺陽都俾你解釋埋

呢個post 成班五毛想護警 就黎連李旺陽點死都解釋埋

唔該，我想問邊度講條友係gay? 有冇link?

李旺陽單嘢嘅疑點唔在於雙腳著地
而係冇縊死典型死狀

老同唔係道友咩

安家費 唔係話佢連老婆都冇咩？

同你睇法唔同就5毛、護警，我屌你啦

我唔係話排除打死犯既可能性，但覺得佢地疏忽既機會大啲唧。

成個環頭冒住革職坐監既風險去做呢件事既可能性，我覺得低過失職疏忽，咁樣就護警。會唔會你仇警仇到沖昏頭腦咋

疏忽？偷到lan線無人知 如果真係好似另一個post 警犬所講 佢自殺全程係唔止一個鐘 咁長時間無人知個疑犯搞咁多野 仲要吊左十幾分鐘先有人發現到 咁多唔合理 無可能既事 仲會講到疏忽既機會大d?

點解一定係成個環頭
單野半野出事
你唔比淨係當更果team 自己on99想cum 咗單野?
是撚但搵個"消息人士"放風鳩up 幾句
班大sir 未查到真相係疏忽定打死犯都唯有頂硬上繼續吹

唔係話唔比係疏忽看管犯人
但你個態度就係無可能無可能
講到你好似有內幕料咁
我都有fd 做差佬
琴日一爆單新聞話死犯佢第一句就係唔撚係無除佢鞋帶呀?第二句就係屌九成係褲頭帶
電腦線?lan線?
如果你話成個環頭保一team 人唔合理
扯斷條lan線偷渡入臭格自殺仲唔合理啦

你可以咁諗，但而家有兩樣野係驗完屍就無得呃。

1。死因（自殺定他殺）
2。死亡時間

我只係希望你地到時要接受個報告同死因庭裁決，唔好沖昏頭腦死咬話法醫都係黑警控制，自己竄改報告將打死寫成吊頸死，就連急症室個醫生都控制埋，成個政府為症隱瞞幾個黑警殺犯一齊講大話。

我由頭都尾都無講過無可能殺犯，我只係覺得好撚on9，提出黑警疏忽就比人話護警5毛

點解一定係成個環頭
單野半野出事
你唔比淨係當更果team 自己on99想cum 咗單野?
是撚但搵個"消息人士"放風鳩up 幾句
班大sir 未查到真相係疏忽定打死犯都唯有頂硬上繼續吹

唔係話唔比係疏忽看管犯人
但你個態度就係無可能無可能
講到你好似有內幕料咁
我都有fd 做差佬
琴日一爆單新聞話死犯佢第一句就係唔撚係無除佢鞋帶呀?第二句就係屌九成係褲頭帶
電腦線?lan線?
如果你話成個環頭保一team 人唔合理
扯斷條lan線偷渡入臭格自殺仲唔合理啦[/
睇下呢個post 警署內死犯 已經唔係新鮮事 話保一隊人係無可能

太多冇睇哂，睇左第一單，死因報告都會寫絕不可能係自殺，咁到時先再排除自殺既可能性都未遲

等到時

無撚錯
一日未出死因報告一日都唔知咩事
比我就唔會咁大聲話無可能打死犯喇
因為我唔喺現場
而且個犯自殺嘅理由實在疑點重重

原因好簡單：

揾唔到黃頁 又話比你知咩

消息人士又更正講法喇

1. USB
大 SIR: 咁幼咁短, 再作過

2. LAN, 係問話室扯爛嘅

大 SIR: 間問話室有冇電腦, 再作過

3. LAN, 係行過報案室偷嘅
大 SIR 一陣返工:
時間咁短點偷呀, 同埋報案室有老閉, 一影住就知有冇偷, 再作過
都係唔好喇, 你地寫返 USB 啦, 易偷 D

唔知點解我覺得 [size=5]真/size=5]犯係休班警

宜家又轉番usb講法？

如果真係寫報案室偷 LAN 線, 但係報案室老閉又影唔到
佢都幾頭痕

唔會驗唔到架 仲有指摸呢

好難捉摸呀

係，呢個係最大疑點之一！

另一個疑點係，通常證實死左嘅人都會直接入黑膠，點解要差心口同包晒野加個頸嘅固定器仲要推入急症？

樓主咩事入臭格？

利申：好想體驗下

證明嗰刻應該未死 最少對外界係噉表達
假設真係上吊 過咗某一個時間 呼吸會停止 淨返心跳 未腦死都唔會判斷作當場死亡

之前案件都唔會加頸箍

加頸箍都好大疑點

蘋果講到自己睇到條cctv片咁，但其實又係消息人士放風

明明話臭格加哂網，隻手點伸出去呀屌你老母，作過啦